====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le danger qui guette , ici , serait d ' aboutir à la privatisation d ' immenses morceaux de ville : parcs « à thème » , pour le commerce ou le loisir , condominiums d ' habitat privé ou de bureaux , autant de grandes « poches » closes barrant le territoire urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

